1984香港配音版

有冇人可以幫到手？翻譯同配音

成日推薦人睇1984，但係書呢，啲人總係冇心機睇，就算係中譯咗嘅書都叫唔郁啲人睇，之前曾經搵到1984俄版movie嘅source，唔知有冇可能搞到港譯配音版，普及俾港人了解1984係咩一回事

好希望可以做到，有諗過搞漫畫版，但係仲有好多連漫畫都唔睇嘅人

合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

而家社會信用熱烘烘，最佳推廣時機，有冇幫手？

有聲書加插圖？

ok架

可以幫手配音